{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600256",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제니의정원"
    },
    "text": "ジェニーの庭 (제니의정원)\\n\n済州市蓮洞1934-1\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 10:00 ~ 21:00 , 毎週火曜日 , 70席 , 都心の中の大庭園でゆったりとくつろげる場所があります。 そこは\"ジェニーの庭\"だそうです。 \"ジェニーの庭\"は済州国際空港から車で5分の距離に位置するブランチカフェです。 ここは700坪の敷地の上に位置し、20年間お客様を迎えてきました。 ここには大きなヒノキと広い芝生があり、子供たちが走り回るのにも良い環境を提供します。 「ジェニーの庭」は青い自然の中に位置していますが、室内の雰囲気は上品に飾られています。 ここでは簡単な食事をしたり、時間を過ごすのに最適です。 雰囲気の良い空間でリラックスして食事を楽しんだり、ゆったりとした時間を過ごしたいなら「ジェニーの庭」がおすすめです。 ここで豊かな自然を満喫しながらも、高級感あふれる雰囲気で癒されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェニーの庭はどこにありますか？",
            "answer": "ジェニーの庭は済州市蓮洞1934-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ジェニーの庭は10時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "ジェニーの庭は毎週火曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ジェニーの庭には70席あります。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジェニーの庭は都心の中にありながら、大庭園でゆったりとくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭は済州国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ジェニーの庭は済州国際空港から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭にはどんな環境がありますか？",
            "answer": "ジェニーの庭には大きなヒノキと広い芝生があり、子供たちが走り回るのにも良い環境があります。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭の室内の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ジェニーの庭の室内の雰囲気は上品に飾られています。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ジェニーの庭では簡単な食事を楽しんだり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェニーの庭はどんな空間ですか？",
            "answer": "ジェニーの庭は雰囲気の良い空間で、豊かな自然を満喫しながらも高級感あふれる雰囲気で癒されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 369
    }
}